有冇人好單純咁唔鍾意 連登仔？

如果行行下街有連登仔拍你膊頭
你會唔會驚？